### Описание задания

1. Модифицировать плейбук из прошлого задания, чтобы устанавливался не только nginx, а ещё vim, nmap.
2. Пакеты должны быть списком (list).

Ссылка:
https://docs.ansible.com/ansible/2.5/plugins/lookup/items.html

### Ответ на задание

Переделан playbook.yml, включен список (list of items) для установки пакетов nginx, vim, nmap.  Update делаю один раз при установке первого пакета.
Валиднo для внешних серверов: 35.242.217.177 и 35.242.243.0.
